［理性討論］我地係咪應該係今個星期六日暫停一下嗰黎明行動？

注意 係暫停 同埋係今個禮拜 唔好屌我先
唔係話聽朝停 係今個禮拜六日停
我明黎明行動 對政府打擊真係好大 嗰股市係咁跌
仲搞到好多手足俾狗咬/俾藍絲打
敵人反對的，姐係我地方向正確

但我唔想俾特首有任何藉口推遲嗰選舉/直接建制當選
可唔可以係今個星期六日停一停 下個禮拜再繼續翻 唔好俾政府賴落我地度
：無得投票？ 要怪就怪班「暴徒」lol

我係到而家都覺得選舉係有用架 到而家都覺得選舉可以踢走建制架

我貼條link啦 我個人覺得佢分析得幾有道理 港共政府其實一直想分化我地 乜9責任都推曬落我地到

重點：13:42
對家搵人製造暴力屈我地嘅應對方法：13:53

我星期日朝早7:30要起身投票啊

講明先：依場運動到而家都未輸係因為無大台 我只係發表下個人意見 如果覺得唔work嘅 可以唔洗聽我講 我開po純粹係想俾大家理性討論下我地應該點應對

有無巴打/絲打一齊討論下？

係咪太早 無人幫手推

不嬲都唔塞週末

好似星期六日本來都冇搞